點解貓同豹會驚青瓜

點解啲貓同豹會咁驚青瓜
一見到就嚇到彈起

有冇巴打試過嚇尻啲貓
究竟有冇巴打知點解

因為似蛇?

以為係蛇 樓主你再嚇你隻貓就同虐畜無分別

係驚D突然唔同左既野

食食下野回頭多左碌野
一定嚇撚死

好似話因爲貓係食野既時候好放鬆 如果另轉頭突然有d自己未見過既野會嚇親
同埋似蛇 佢唔知咩黎 食緊野放低警戒

Agger

我冇養

咁擺其他野都會嚇到?

其實佢點知蛇係點樣，普通人點會養蛇

同埋俾貓食嘢之前最好同佢玩下
因為佢地個跟返佢地天性，
狩獵->捕獲獵物->開飯

嚇下都話係虐畜
貓撚同黑警幾乎一樣咁有被害妄想症